【#全民檢測 九成檢測人員為內地人】

負責化驗全民檢測樣本的華昇診斷中心實驗室，下星期二開始運作，
會有600人在此工作，9成是內地檢測人員，本港註冊的化驗師就少於10人。

內地
支那